你最離譜試過唔小心放d咩入洗衣機？

放咗包煙落褲袋唔記得拎出黎，成包散哂d煙絲痴哂落其他衫，好在無乜味

金牛

M巾
全部野痴哂吸水珠珠

八達通

usb

手機

屎

Same 洗左半個鐘先醒起
咁就無左幾千銀

philips耳機
放咗入褲袋唔記得攞出嚟
洗咗幾次都冇壞，仲幫我洗埋啲耳屎走

iPod touch

呢條仆街換左我杯洗衣粉做咖啡
搞到我全部衫都啡曬

紙巾先最大獲

我隻貓

我都係洗耳機
洗完極乾淨仲用到

psp……

雪櫃

老婆

成本漫畫
柯完屎放左係洗衣籃度

大笨象

車匙

底褲
幾千蚊買返黎...唉無晒D味

有冇依集睇番 諗起都好笑

大左自己洗衫一定會一件一件check冇嘢先洗
細個就成日紙巾 錢同電話耳筒SD card usb身份占正學生証圖書証糖